====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' arrivée de nouveaux établissements , de nouvelles écoles , entreprises , centres de recherche ne fait que conforter et amplifier ce projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

